Think Big 班女主持真係好索，大家要支持呢個節目

條裙又短
如果有低胸就好

我睇唔到係裙有幾短

林希靈
jasmine wong

jasmine好撚正

同意

佢地有無做過愛？

Jasmine 真心靚
希靈好樣衰

好想同佢瘋狂做愛

垃撚圾on9節目
睇viutv仲好過

笑撚死